大容量使眼，男囚入監肛門塞進7手機4插頭7晶片與充電線

巴西馬托格羅索州SINOP市監獄一名男囚犯，在入監搜身檢查時行為怪異，監方對他做X光人體掃描，竟然發現他體內違禁品有8支手機、4個插頭，7片晶片，另外還有一根充電電線。
SINOP市的OSVALDO FLORENTINO LEITE FERREIRA監獄一名男性囚犯入監，監方發現他肛門內塞進了這麼多異物。這些物品用保險套以及阻隔交代包裹著。該男子並未經醫療，自行「排出」這些異物。
這名男囚犯已經被轉押到隔離牢房，以便警方追查他身上這些手機是誰要透過他，帶給監獄內的哪些人。

真係可以放副麻雀不是夢

唔痛嘅咩？

隔住mon都聞到濃濃屎味

大開眼界

仲要係可以自行排出

剛剛想貼呢個

水果都冇？

嘩最強小夫

其實成日睇劇睇戲都想知 佢地係監獄有電話但點叉電？

通常佢哋做嘢地方啲工場都會有插蘇嘅，香港監獄都一樣， 不過點樣用咗唔畀人知酒一門學問嘞

塞咁多嘢
行路不停按摩前列腺
一路行一路high到射精

應該忍屎忍到仆街

按鍵機

「排出」

唔通整部iphone咩

所以你咪見親都係運nokia, 貪粒電夠cum又有得換，無電咪叫人運幾夠電入嚟囉，換完電又一條好漢，如果唔係運幾部iphone入嚟炒好過啦

晶片好刮屎眼喎

個發電廠仲未痾出嚟囉

嘩，好似異型申出嚟咁

你都係咁申出來

android都有好多細機嘅

細蚊仔唔知仲有好多地方用緊呢d電話架,唔好笑佢地啦

記得葉玉卿有套電影，佢都係用電話舊電塞

how and why

成棟先達塞埋落去

On9，俾我一定塞條女入去

多啦A夢

臭死左啦⋯⋯

目測有10tb

7部一齊震

gv 劇情

咁認真嘅，係呀你好醒呀

好彩巴西唔興打麻雀

呢啲可以放去人體奧妙展

巴西興踢波 如果入面唔夠腳可以成隊國家隊運入去

男囚股

塞部note 7

以為佢塞7吋mon咁勁tim。

個窿512GB容量

塞隻雞脾 都夠做啦

nokia真係好好用,用個手動充電器都可以充到電

唔記得熄機
係咁畀人cold call震震震

長期玩 玩到脫宮